終於封關聽日升定跌？

似打乒乓波，上下波幅100-200點左右

求落負數

封條毛

千升啦

封剩三個，你話呢？

升。香港有望

咁都叫封關

封你老母咩 拉

封一半唔封一半
即係唔升唔跌囉
渣ga

政府每次回應一個訴求就千升
自己睇路啦

千升

萬升

聽日28000見

聽日3幻3

封左林鄭個閪呀?

一定升 政府禁止所有沽空 及低於現價之賣盤